美國及歐盟 : 支 持 西班牙 維 護 統 一

����ӥx�A�ȱ����K�d�n���p���F���s�i�A���p���ڭ�FAQ���v�[�J�ڭ�會員登記

即時新聞 | 國際

即時新聞 --- 本地及兩岸 --- 國際 --- 財經 --- 體育 --- 立法會道一號 交通消息 --- 即時交通 --- 特別封路

美國及歐盟支持西班牙維護統一

27.10.2017 23:34

美國及歐盟都支持西班牙維護統一的立場；美國國務院強調，加泰羅尼亞是西班牙一部份，美方支持西班牙政府致力維持國家強大及統一，又指西班牙是美國在北約的盟友，雙方會在安全及經濟事宜，緊密合作。

歐洲理事會主席圖斯克指，加泰羅尼亞宣布獨立不會有任何變化，歐盟只會與西班牙中央政府交往，但期望西班牙當局尋求對話，化解今次分裂危機，不要訴諸武力。

加州獨立啦

連登小朋友們被打臉

民主一定work
美帝萬歲

天下烏鴉一樣黑
同支那一樣

好期待極端民主撚上水
普世價值?民主,自由,人權?

西班牙咪自己啲區統一囉
Catalonia 都已經IS NOT Spain咗啦

英國蘇格蘭獨立

蘇格蘭SNP拎得返俾人𠝹咗嘅票先講嘢啦

民主？得淡笑
睇下科索沃？
屌你啦

睇呢啲國務院言論不如直接睇trump Twitter
連國會都代表唔到
只係一個formal Twitter comment
係支那呢啲三權合一先咁睇重國務院發言

歐洲理事會主席圖斯克指，加泰羅尼亞宣布獨立不會有任何變化，歐盟只會與西班牙中央政府交往，但期望西班牙當局尋求對話，化解今次分裂危機，不要訴諸武力。

美國同歐盟係五毛

支那國都未出聲

歐盟都就死㗎啦
睇嚟佢法德又要科多啲水畀西班牙去抌返冇咗加泰嘅20%

加泰有啲銀行已經開始籌備著草，
睇下到時邊個求邊個好唔好

西甲無巴塞？

天下烏鴉一樣黑
成日以為英美會幫香港獨立果班人幾時先醒？

利益行先
沒有的敵人就是朋友

脫左出去整個加超比巴塞玩晒？

貼錯

資本主義
講到尾而家呢個世界就係邊個有錢就邊個話晒事